頭先有個香港政經研究學會的電話打嚟，大家唔好聽，建制用嚟收風向

電話錄音調查嚟，問關於區議會選舉同逃犯修訂條例嘅嘢

我答完先知中伏

我揀咗投建制

答相反又怕被騎劫,話經調查好多香港人支持建制咁

唔洗怕

你講真話佢都會話好多人支持建制架啦